牛奶黎講蒙牛定伊利好飲D ？？

蒙牛
香港唔見有伊利

三鹿啦緊係 識唔識嘢架你
叫聲大頭b 以後跟我搵食

你老母啲奶

呢d先係正常人

請返中国飲

樓主老母

飲開旺仔

認真po? 樓豬你飲開屎水㗎？

是但啦,遲早都吊鹽水

樓主老母啲奶比蒙牛伊利仲好飲，雖然都係臭臭地

大陸牛奶都好飲嘅？？大陸梗係飲人奶喇！

好撚甜

樓主個頭係咪好大？

龜頭is

狗都唔人人